賣 絕版羽毛球雜誌

五環明星 2009-2011年 共17期
羽網世界 2010-2011年 共11期
+羽網世界2004年9月號
+Poster 2張

打包只售$150
地鐵 紅綠線/ 西鐵 面交

Telegram: mentholatumder
Or PM 我留聯絡資料，THX

死翻淘寶

留返嚟墊煲底啦柒頭

推

屌你垃圾都賣$150
我用$150去日本城買啲枱墊算啦

iphone XS同你換得唔得

有時唔明為左$150賣呢啲野 仲要無人買 係為乜？

好似見carousell 10$賣件衫 或者 $10賣隻耳環咁

淨係時間同精力已經蝕到你死

$150求其做兩個鐘都賺到

你呢啲古董都係自己收藏喇

第一本過多一兩年就值錢啦

90%內容都係幫支那球員打jj

好撚絕

你掉撚左佢啦

我出$3

有精液黐住就收$500

PUSH

要黎做乜春